Restep Mening kes lado körtsen wina müüs kaebas Karl Puskmann om teistega lado öddago kell 9 kortsi mümise platsin tulno ja ni kaugel kui osen kel 1 säl platsin olno na ommawa joono ja Karl Puksmann om wina ostno ja piritus ta om se wina glas wotno ja katski löno, ja jodikud ommawa mitte tahtno rahha massa, siis om Mening Karl Puksmanni kaest kübbar errawottno, se kohtomees Karl Jagoson kes ka neide seltsis om olno, om Meninge paele nomus söimano, temma ehwardano ja rinnust kinni wottno, Kohtomees Karl Jagoson salgas sedda erra.
Moisteti. tunnistajad Peter Zupsberg, Gustav Wikmanson ja Kristjan Toding kohto ette kutsuma ja üllekaeda.
